諗到條財路開間電視台專拍黑警特輯

成個題材緊條香港黑警既日常

好個班c9睇cctvb乜撚野警察捉賊、打擊黑社會依類顛倒是非既題材

拍撚到2046都重有得拍，又可以由小朋友慢慢培養正確觀念

拍撚埋啲劇集賣埋去世界各地，話俾人知香港嘅黑警專門犯法

香港人係時候集資

電視台依d做一間蝕一間

岩岩睇到
非常憤怒
但係鍾意睇佢財經
odoke